香港必須去殖化

唔好再用啲低劣既支那字眼
炸撚曬我國境內既支那企業
遣返所有持雙程證既支那狗
停止所有大白象工程
包括垃圾故宮博物院
學校只推2文雙語（廣東話+英文）
所有愛支行為視為賣國